熱烈感謝呢位支那選手為大家表演金鐘罩鐵布衫

下世先可以再表演

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

兩張都睇唔明

隔離嗰兩個廢老...

司空見慣

冇血嘅？

成個人都係假又點會有血

差金剛腿就可以唱歌啦

仲有鐵頭功 十八銅人出哂嚟

拎把流四 走去斬人

唔撚走

下面係個被斬男人瞓低

重傷死左？